年輕人衝 家長唔通唔幫？

話個仔反中亂港 比外國洗腦 由佢去死囉